白拜登輸掉全部6個搖擺州

2020年美國總統大選舞弊指控此起彼伏，隨著選舉調查聽證會在國會和搖擺州展開，大量證人指證搖擺州選舉舞弊的宣誓證詞湧現。12月19日，美國總統川普（特朗普）發推說，拜登沒有勝選，且拜登輸掉六個搖擺州。

12月14日，雖然選舉人團認證拜登，但在7個州民主黨的選舉人將票投給該州認證的民主黨候選人喬·拜登的同時，這些州共和黨的選舉人也把票投給了川普總統。出現罕見的選舉人團對決的情況。

週六（12月19日），川普發推說：「他（拜登）沒有贏得選舉，他輸掉全部六個搖擺州。」

總統隨後重申大選舞弊行為，他寫道：「然後，他們（民主黨）在每個州灌注數十萬張選票，並被發現。」

川普也再次呼籲共和黨需要奮戰捍衛選舉誠信。「現在，共和黨政客必須戰鬥，以免其偉大的勝利被竊取。別成為軟弱的傻瓜！」他寫道。

川普週五（12月18日）也在推特上呼籲，國會參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）和共和黨人必須更強硬對待竊選行為。

川普寫道：「參院多數黨領袖麥康奈爾和共和黨參議員必須更加強硬，否則共和黨將不復存在。我們以很大的優勢贏得了總統大選。為它而戰。不要讓他們（民主黨人）奪走它！」

川普週四（17日）晚還發推文說：「（如果情況掉過來，）民主黨人絕不會容忍共和黨人竊取一場總統選舉！」

他還在推文下附上《紐約郵報》一篇題為「斯蒂芬·科爾伯特的喬·拜登採訪是個真正的笑話」（Stephen Colbert’s Joe Biden interview a real joke）的社論文章。

斯蒂芬·科爾伯特是CBS公司「晚間秀」（Late Show）的主持人。《紐約郵報》社論寫道，在科爾伯特的採訪中，他（科爾伯特）把涉入醜聞的拜登之子亨特描述成一個受害者。

白宮貿易與產業顧問納瓦羅（Peter Navarro）週四（12月17日）發布題為「完美欺詐：選舉違規的六大關鍵層面」（The Immaculate Deception: Six Key Dimensions of Election Irregularities）的分析報告，揭示美國2020總統大選中六個搖擺州的異常表現。

報告共36頁，對近期公開的選舉違規證據進行了審查和分析，並評估和確定了六個關鍵戰場州存在的主要選舉違規行為指控。這六個關鍵戰場州分別是：亞利桑那州、喬治亞州、密歇根州、內華達州、賓夕法尼亞州和威斯康星州。

選舉違規行為概括為六個層面，包括：直接的選民舞弊、選票處理不當、有爭議的程序犯規、違反平等保護條款、投票機違規和重大統計異常。

「如果不能在總統就職日之前對這些選舉違規行為進行充分調查，卻承認違規行為有效，那麼這個國家就會面臨再也無法舉行公平總統選舉的現實風險。」報告中寫道。

川普週六發推文說，「彼得·納瓦羅發布36頁報告，所指控的選舉舞弊行為，足以讓勝利轉向川普而『綽綽有餘』。這是彼得的一份偉大的報告。從統計學上講，（我）不可能輸掉2020大選。」

他還預告，首都華盛頓將在1月6日舉行大型抗議活動，呼籲民眾「到場吧，會聲勢浩大！」

1月6日將召開國會聯席會議（Joint Session of Congress），對選舉人團投票計票。目前，至少四位眾議員將在會議上對搖擺州的選舉人票，提出反對意見。包括莫·布魯克斯（Mo Brooks）、瑪喬麗·泰勒·格林（Marjorie Taylor Greene）、巴里‧摩爾（Barry Moore）和鮑勃·古德（Bob Good）。

亞利桑那州眾議員安迪·比格斯（Andy Biggs）也對Newsmax表示，他將和布魯克斯站在一起，支持挑戰選舉人團投票。

阿拉巴馬州當選共和黨聯邦參議員湯米‧塔伯維爾（Tommy Tuberville）表示，正在考慮在國會聯席會議上挑戰搖擺州選舉人投票結果。川普稱讚塔伯維爾是有勇氣的人及英雄。

推啦

你班友繼續提供笑料

全盛時期既拜登可以輸幾多次

多謝愛侵力提供笑話

若要人不知
唔好太低B
拜登印咁多票
咁多死人投票
想唔比人知難過世界末日啦